[箍牙撚]門牙崩左仲有冇得箍？

小弟本來打算箍牙，比左訂，個牙模都到左
點知去旅行果時整崩左隻門牙，都崩左一半
請問仲有冇得箍，係咪補返就箍唔到？
有冇巴絲試過咁既情況？
唔該曬

點解唔打去問醫生

隻？

其實我問過我箍牙個牙醫 佢話做咁補會好煩 要有個牙套
但套左就箍唔到
我係大陸箍 唔知佢係想賺多d定點？
因為如果補又箍唔到會好灰
如果補就搞得掂咁就好
btw thank bro

點樣搞到佢得返半隻？

鳩知你咩叫半隻
上下又半隻 左右又半隻
定係你開個前後

玩沖浪比人個頭盔撞到

下

巴打宜家有無消息？
我同你嘅情況一樣 仲要跌到隻門牙爆左出嚟，想篐翻入去

有牙套唔會箍唔到
我屋企人之前都撞崩咗個門牙 要帶牙套
之後去箍牙 個牙醫有留意到佢嘅牙套
佢有提到箍嘅時間候會注意力度方向
但都可以照箍
結果到依家箍咗成年半
差唔多完成成個療程
就黎可以拆箍

不過佢睇嗰個係專科牙醫
同埋佢嗰隻係傳統鋼釘箍
建議樓主揾多一兩間牙醫問問